有冇穿越劇可以超越尋秦記？

又翻睇緊
好撚正

回到三國

冇馬 赤壁大戰三國志CG Level

95之尊，有江華

別高興

還好
不過尋秦記正d

Overlord

別以為叫始祖~~~~~

尋秦記無可超越

萬歲千歲都會依你意願來營造

下一世

別理誰叫高祖～

Eu

都唔係返古代

邊度有得睇

別要賭～

有聲

九五至尊

天命最高～

殘酷過一夜情

神話 唔錯

胡歌 不過支那拍 但真心唔錯 d古裝劇

仁醫算唔算

超時空男臣

超時空要愛

最垃圾穿越劇？

大唐雙龍傳？

咪撚再提電視劇版

簡直係強姦黃易

好睇就得啦

劇情緊湊冇乜悶場

睇過 唔好睇wo大佬
我都有睇大陸劇但覺得依套幾悶
個結局仲要個反派等成千年返去現代
咁大個bug

項兄
何謂踢爆？

原來你是未來撚. gif

贏撚咗

好似鄉下仔話麥當勞好食一樣
cut到一忽忽都仲話正

巴不得爸爸

睇到廿幾集悶到棄咗，集集都好悶d劇情冇推進咁
宗主fans都頂唔順

穿越劇來講步步驚心好睇

仁醫神劇

話麥當勞好食都唔係最重點，係佢話麥當勞係正式西餐先撚屌

我冇話正宗
得啦原著撚 原著先最正呀ma
如果跟晒原著得大陸做到
你想睇大陸版？？

咁你會唔會睇華錚同黃蓉合撚咗體嘅射雕呀

改篇有所加減少不免，但佢改撚到得返人名咋

如果跟晒原著得大陸做到
得日本仔做到
大陸無可能俾拍

你標題淨係話穿越 夠冇話係返古代啦
穿越都有好多種 你限死一定要返古代果隻 咁冇咩競爭對手

sor 我標題講漏
但EU輸演員
王浩信同古天樂比

Ching識貨

尋秦唯一敗筆 唔夠多女

翻睇緊九五至尊

張保仔

得九五至尊可以一戰

隔世追兇

多啦a夢

隔世追空算唔算

步步驚心

求婚大作戰

尋秦電視版爛尾既

求婚
九五至專

無睇大陸同泡呢類劇唔知

我同意

飛越十八層

閃電俠

步步驚心

唯一會翻睇既大陸劇

打工吧魔王大人

同好

走甜有撚好睇咩